點解iphone 11pro 三鏡頭可以咁撚柒樣衰？

呢個台灣仔原來咁有料，好好睇

屌你老母蘇神泳康

迎合大陸喱口味，唔柒啲點得

奶共呢下真係柒

成陣柒味

唔明d人仲話睇慣左就冇野

都要買架啦
發夢比人捉點算

拍片，iphone 真係no.1, 不過連登仔最唔care呢樣咁重要嘅野

你都痴撚線既, 用家用個時點會望個鏡頭阿 , 望個MON架麻屌你

突破盲腸

其實三鏡還可以 但佢將個LOGO放咗去正中心，個下最頂唔順

外觀有乜所謂呀。。你都係望個mon姐
有新當然買新架啦。。

由於iphone有大細機，設計語言要一致。
對細機黎講，好多時啲人揸機時，中指多數都掂到機背apple logo個位，如果個四方形三鏡頭放呢到，鏡頭就會成日食晒指紋（s8鏡頭指紋事件大家記得吧）
所以放中間，對有三部機嘅系列黎講，唔係好嘅solution, 最後個結果，就係係機頭，左，中，右揀一個位。
中間m額有大堆sensor, 最後，你可以屌佢擺左，或者擺右嘅....

無人理人地嘅設計理念 pixel 4 都係咁擺，apple, google 一致咁擺法。
而人人只係屌佢醜

渣出嚟顯得個人型就得啦洗乜理部機點樣

渣出黎個三鏡咁柒，點接受到

上次去船p有條仔渣iphone11promax用廣角黎自拍影相 勁多女圍

超重光線級

你下次去呢個

見到都蘿友痛

俾人爆屎忽

知唔知點解基曲咁奶共樓屌，因為佢係死基佬屎忽鬼

兒登淨係CARE 價錢
一齊買大陸雞啦 好抵呀 3000蚊有旗監HARDWARE

吓⋯出街個陣拎出嚟 幾多錢都值喇
聽到人講：嘩pro喎

利：ipx

果是啲友連打直個鏡排都要屌

好正

終於係有人有心機了解三鏡嘅設計理念

三角排列，三鏡嘅焦點重心會相對近，而且有上下，同左右嘅視覺範圍，zoom in, zoom out 切換
鏡頭，三鏡同像素，畫質更易一致，相對其他機轉鏡更順暢，無咁容易出面因為焦點嘅
移位而跳左畫面。

打直（或打橫）三鏡，頭同尾鏡嘅焦點差距更大，
而且得上下，或左右，一個視覺範圍，zoom in, zoom out 容易跳格，而且三鏡唔同像數，鏡頭出黎嘅畫質不一致明顯。

到4鏡頭果陣就覺得三鏡原來都ok

你話呢

不斷調低自己審美標準
為蘋果護航
雲上貴州 睇唔到
落架app 睇唔到
sd 野去 企鵝 又睇唔到
選擇性失明

蓮蓬都有，4點濕濕碎

不知幾型，個設計師係裝甲騎兵粉絲啫

咁樣你接唔接受到，求笨大出

吊你老母 死反去你個大灣區食華偉死啦

講到咁複雜
其實只係因為鏡頭變咗正方形框，Apple logo放中間個平衡感會好啲

Maybe, maybe

重有得飲奶

呢個可能會解釋得好啲

就係要柒撚到一拎起就個個都知你用緊新野

呢張圖算唔算暴露年齡